阿聯酋亞洲盃討論區（6）

繼續

小日本活該！

我越

南野，北川繼續唔見人

日本屈高波

越南美欺都冇諗過交比隊友

越南10號勁過差那貼，去得j league

難得有人矮過日本仔

任頂，遲早入

喂呀，叫啲半年前喺度屌比利時屈高唔計嘅崇日撚點駁好

16強同8強都屈高波

佢處理得好小小越南有機會入波先

新一代日本仔好高，個個過六呎

而家咩情況?
妹下妹下??

膠著

邊有咁誇
6呎 183

真心?你指20歲都冇果班?

集氣撐北漏

可以就係呢場俾日職球探睇中

亞洲傳控正版vs翻版之對決

日本差D出事

權田製造表演機會

北漏

做乜9

吉田又黎料

個龍

吉田

咁妹法隨時玩死自己

權田個垃圾遲早玩到失波

本來仲想話吉田去到日本隊都算夠淡定超班

回傳做咩Q

吉田麻也又係on9
控到咁

北漏洞奶

日本後防都廢得幾緊要

上半場VAR吹咩事唔入？

咁踢法
日本真係好危下
走唔遠

手球

頂落隻手撞入，所以唔計

而家諗下都夠

呢件野根本用唔到波，個龍又臨急臨忙先掟個波比佢

日本欺負越南佬身高，不停出高波

權田問題大過吉田好多啦 當自己踢緊曼城咩

其實日職黎講佢都唔勁

你睇佢地中堅龍門

到底點解會畀葡超個隊野睇中

北川可以踢到咁隱形都唔簡單

葡超水平都唔強

越南龍

神救

果然係有俄羅斯人血統

川島永嗣都做到世界杯正選，你就知日本龍有幾廢

南野真係無眼睇

宜家先發覺川島好

日本咁多場係呢場仲好睇

呢場和到俾個motm北漏龍得唔得
勁撚到呀

估唔到越南踢到咁整齊
d人又有拚勁

森保一洗唔洗咁偏心，乾貴士點都好波過南野同北川啦下話

如果唔係中村航輔今季大傷冇踢半季.....

垃圾左路
長友+元氣完全無發揮
一個就唔沉底，一個連人都過唔到

架仔輕敵

佢要南野做後上, 而且乾貴士今季都雪到硬哂

留力下round姐

佢第3場踢得幾差

踢完今屆波日本可以諗下換教練，友誼賽係威係勢，出到大賽連土庫曼都要苦戰，唔係等到奧運/世界盃前先郁就盞搞

之前一直覺得堂安律好勁，但睇左咁多都唔搶眼

鄧文林水準keep 到嘅話應該下季泰超最佳龍門

原口元氣世界盃踢右翼，擺到左邊冇乜發揮，同nagatomo又冇乜配合

南方兄弟打倒鬼子

成隊最sharp我覺得係段文厚

友誼賽d波敢博敢去無壓力
一到大賽直線都唔敢劏

呢隊日本愈來愈似阿狗，中場妹妹下妹錯人就遲早輸突擊

原口元氣回撚哂塘
右路出伊東爆下好過啦

伊東純友真心勁

面對面同放落位嘅波都係咁交失仲劏條毛咩 踢5大聯賽嗰幾位雪到接近變僵屍，同世界盃個狀態差得遠

荷甲水份太高啦 只係格羅寧根間唔中屈下機
我查係荷甲做埋神射手兼助攻top3 去到英超都暫時仲係失蹤
反而樸迪莫倫斯傷左個件就可以期待下

柴崎同乾貴士好心去其他聯賽啦
西甲真係唔o岩日本仔, 西班牙本身好腳法既球員都唔少

國家隊版阿狗/亞洲西班牙 個龍玩野同埋吉田控甩嗰腳好有迪基亞拉膠feel

話時話，井手口陽介去左邊

仲留？

一直覺得佢係宇助美貴史果種
日職咪超型囉，出到去就食哂屎

借左去德乙, 有d起色之際就大傷

越南仔真心勁⋯⋯ 有反擊，唔係一面倒捱打
越睇越灰，如果係香港對日本，又無入籍兵嘅話
應該完全無得打

德乙，之前比西丙隊雪

支持生牛河

前鋒用都倉賢或者杉本健勇好過

其實有冇話點解唔用鈴木優磨
佢幾勁覺得

加力啦日本
㩒住打

隔咁耐先吹var

終於要還

日本又黑

小林悠好過呢兩件都冇份

日本12m

唔算啊 係踩到腳

真係踢到

呢球又真係12碼

唔係踢到波先

啲越南fans用大聲公尻叫

越南5號好乞人憎

傷左

一陣支那應該好多12碼要判

戰犯4號

原口跳水

唔夠手長

兩連掃
有var好難走甩

又比日本符符碌碌咁贏

兩球都係咁推

原口，北川，南野三個快啲換，完全唔掂

都倉腎都可以，但杉本不了
森保一仲要有比過佢機會，但表現都一般

四強咪要輸
對住中國人地國仇家恨在前點贏

龍門有陰影

支那過到E朗再講啦

何輝話中波先

森保一好似唔鐘意用唔後生既j league前鋒咁

強國過到波斯先算啦

何輝話香港隊係中國香港添

呢球12碼加黃完全無問題喎

都倉腎好過北川，至少夠搏命

第一下都算
第二下再掃

北川真係唔撚掂

歐後腳仲唔12m

重唔開始換走黃牌個D

南野北川原口快啲攔

日本似乎成日想兩邊翼鋒走入中間俾位閘上
但有個問題係越南壓到好出
日本對閘都無空間離開崗位

下半場出嚟加快咗，傳控比波到位都提高咗，但係入完波之後又開始變咗上半場咁

踢落變左成日係中路搞黎搞去用唔到條邊咁
近呢段好似好返D

越南體力唔得

北川莫拉達

北川躝啦

川島都話係10年世盃同11年亞洲盃威過
但回塘到咁都用到2018，日本龍真係冇人材

仲有只長谷部走咗，中場防守力都差咗好多
變相中堅露哂底

冇得踢，越南out得

越南仔都開始冇力

但富安健洋睇落真係唔錯

換大迫出黎未呀

剛傷好, 贏緊多數唔出掛

越南仔啲樣好似港燦

架仔上屆都係輸輕敵
係東亞得韓仔迫到佢

東南亞國家同香港呢方面似到十足

雖然山口係位置感唔好
但起碼跑得撞得
呢家中場中路 soft 到

真係要多謝買咗聖圖爾登間日資
而另一個不解之謎係昌子源竟然冇份

唔係自己話唔踢咩

再傷下場對伊朗前面0牽制

去英超又唔夠硬，去西甲又唔夠技術，日本近年足球發展真心到樽頸位

日韓進步左
其中都係外流兵多左
體能同體格追上左歐美
韌力好左

北川呢一幕全場最好

去返意甲

香港呢5/6年好少70分鐘跌 watt 啦
不過香港國家隊同球會洗多錢請體能教練

分組場場要出奶力，上場又同西亞狗打咗120分鐘 反而對手場場妹住贏，留住大把嚟用

幾年前越南同香港五五波

香港足總食屎啦

泡狗因為身形唔輸蝕唔少外國球隊鐘意用, 日本始終拍埋差dd

20歲，有唔錯既，另外昌子源同植田都唔錯
但防中同龍真係好大問題

講真踢亞洲賽
日本出b 隊可能仲勁

越南2022挑戰世界盃入場券機會可能仲高過某強國

比甲勁多日本仔
日本人真係有心搞足球既，但近年真係冇幾個特別勁

等12點支持中國隊

加隊既話就無問題啦
仲要強國入到八強外圍賽自動種子

日本 2014 世界盃問題係節奏慢，同埋對住體格強就無得打
日本 2018 世界盃個時小組賽問題係成日 pass without move
淘汰賽個場太特別無得講

而家呢隊好多走動，但成日都斷，D走位無章法咁

至於去英超唔夠硬既問題，其實都成個 decade，希望青訓會 pick up 返呢樣野

現代足球頭腦係最重要，但技術速度體格係執行頭腦既必要條件，無得好過分咁捨棄其中一樣，以日本有既場地、科技、金錢，無理由做唔到更加好

南野

老孫同奇誠庸身型體格都似歐洲人

輸少當嬴

今年隊日本真係同世盃英軍冇分別，妹下妹下咁贏，水分好高

香港體能係好左，不過踢東南亞，人地頭七十分鐘已經贏左你

日本妹下妹下了

呢D野10幾年前種落
個時既冰河期足總咩都無
連青年聯賽都欠缺組織
預左架啦
而家既表現其實係 evaluate 緊張 10 幾年前既青訓結果架 wor

唐文龍好波

今次亞洲盃我覺得教練問題
世盃班國腳，好多都又老又回塘，但踢出黎唔差
因為班架仔整體技術唔差，玩控傳同走位配合，加上經驗夠，所以同實力比自己高既對手打都唔失色

但呢隊日本，真係好亂，攻又冇板斧，防守又亂鳩咁黎

客觀講，對越南有機會 (都幾大機會)
但對泰國都未必會啦
其他更加無可能

乾貴士漏比南野條友冇走位，之後向南野口up up，十足十講緊：走位先得架死廢鳩

推多左啦

越南入返球啦

越南泰國真係好值得香港學習

南野快啲走啦

老孫十幾歲係德甲踢，Ki都好似好早就係歐洲踢，對抗都好d既

二來不得不承認韓仔體格好d

不過近年日本都有幾個細路係歐洲青訓踢既，例如皇馬個中井卓大都就成年，但成唔成材就好難講

總之我覺得日本除左搞好青訓外，就係要將班後生，盡早掉去外國

雖然呢方面而家日本越做越好

契仔一號

菲越泰求其一個都屌打香港

呢個動作靚 , 差射嗰腳

北漏雖然輸 但係贏盡掌聲

日本其實都冇咩似樣組織

未來越

心態決定境界

越南妹D眉個個都畫到咁核突

北漏差少少控到

越南9號好廢

輕輕鬆鬆-6入4強

後生個班okay，7爺個批當自己球星

魚生粥

個6號係咪屌鳩佢

叫佢留心D, 望清楚黎踢

呢啲贏一粒既通常拎冠軍

贏得好撚肉酸

出到黎無腳好波

今年亞洲盃隊日本，真係場場都好肉酸
等睇四強露底俾人粉鑊甘

3：2土庫曼
1：0阿曼
2：1烏豬
1：0沙地
1：0越南
仲話亞洲頂尖

場場都贏

16葡萄牙

都要有政府幫助先得
政治任務下港共唔會肯畀港足出到頭

同埋泡狗其實都差唔多

仲要對阿曼個場係黑返黎

越南態度好值得學習
對住實力比自己強嘅對手都打返自己嘅足球
就算輸都係雖敗猶榮
上年u23亞盃入到決賽已經睇到進步緊
未來應該會更強

應該妹唔過伊朗架啦

但呢隊泡狗真心勁過呢隊廢鳩日本

其實得伊朗一隊唔妹, 計多隊卡塔爾
日泡袋鼠一直都鳩下鳩下

傷左梗係失蹤

伊朗妹落起碼踢落高幾班
架仔好似唔夠踢咁

但得個牌面踢落都係妹

但今屆日本,泡菜同澳狗都係咁款

16強入左波

袋鼠落仲鳩過日本, 靠個英超龍

南野，北川同原口簡直係進攻黑洞

去新球會要融入隊波。。。

北川下場應該唔會見架啦

我剩係知一日仲有足腫班仆街都唔會出到頭

係呀 好撚正隊波

啱啱轉會去左法甲

原口都叫時好時壞,北川真係未見好過

見到越南啲邊線波可以死位都做到下1-2去返生位
個人技術又有進步 相反香港啲閘 一拎住個波好似炸彈咁即刻踢走

踢咗兩場正選，不過不失
有時我覺得昌子源仲穩過所為英超既吉田

出到頭
咪招d勁嘅入國家隊囉
支那其實有so

而家有個孫銘謙可造之材
但本身前鋒黎

香港大腳踢到去前場已經全場拍晒手

唔可以畀你港隊有成績去凝聚人心呀

伊朗唔贏兩粒以上
就係放水

出事大獲
伊朗賽前記者會放迪查加出黎
但正選無份
聽講有機會罰款，不過中國都有可能正全力爭取賽會取消伊朗資格

伊朗

垃圾要靠d狗招黎贏？

你估中共無過數，伊朗會做d咁嘅柒野 ？

我寧願伊朗炒鑊甘日本
等佢地反思下問題所在

呢d波你都要燈

on9
咁就要取消咩

好多都係咁啦
記得法比2014世界盃第2場賽前出黎記者會
但最後踢得兩場後備加埋34分鐘

有查漢巴殊

想問呢到有幾多人真係撑支那

Fazio, lo celso 16強賽前出記者會
前者踢40分鐘後備 後者全屆0出場

話臨時受傷唔得咩，一日未出場都比換人呀

坦白講對西亞佬真係無咩好感

我剩係對佢地啲鳩歌反感

好驚支那爆冷,伊朗破唔破到支那大巴 而且納比換人每次都好準,怕比支那偷雞,今晚做一日伊朗迷

睇查查表演

唔計賭仔又點會有人撐

係wo支那冇張莫斯
伊朗炒佢老母

賭仔都唔撐 場場買對家

唔係嘅 炒賓狗個場佢幫我贏錢

吉爾果場半客客fg

靠黑哨
咁就有機偷桃

今晚無球王想入幾多粒

你當納比係神咩
呢隊垃圾支那點會入到決賽

三球

呢啲野好邪 一買對家贏 支那就會贏咗

多人到

叔立, 秦國歌

鄭智不愧為隊長
唱得最有感情

邪惡䄂心

伊朗大炒吧

狗智

成班友仔知唔知咩叫血濃於水
竟然支持波斯人

話時話，做咩支那人係場邊狗吠咁聲去打氣

查查阿斯蒙差啲配合到

因為大家唔係狗

差d輸左

一早傳啦要

中國隊差啲創造傳奇

咁都唔日

慢左

入

早啲俾，冇女都變有女啦

11號交得慢

個後衛咁都包到

呢場速率快左咁多?

頭先個場日本妹下妹下咁踢

交慢左啫

納比玩迫搶?

到中國護空門

對攻ing

伊朗差啲

支那後衛唔敢控 簡單解圍算

中國有乜可能唔輸

正常係輸既

波斯人各方面都優勝支那

咁都唔黃

慢慢黎啦 支那實見紅

大陸人好無品

越南仔落後緊都唔矛日本

大陸仔一定會踢傷人，心地好差

1:0
中國 on9 仔玩波

on9

馮消停

goal

0-1

笑L死

1-0

goooooal

完

呢場波已完

goal!!!!!!!

馮瀟霆

咁快就收皮

on9 仔

傻閪支那

我支

基本功問題

打假波??

派膠
中國

後防咁輸

港超都唔會犯既錯

支那狗收皮

加埋意識問題

關咩事
擺明弱智

伊朗：分組賽都冇咁易踢

咁樣都入

波斯狗全部斷腳

馮生好有嫌疑喎
佢買咗好多呀？

波斯人無搏佢拎紅牌
拎埋紅你仲唔玩完

把支那往死裡打

大腳清啦弱智仔

抵撚死

今場破例撐一次西亞狗

就算唔大腳清，都唔係咁樣背住對手

手球 var中

無啊

咁都冇12碼？

ball hand啦

邊面

咁都冇 12 又冇 var

咁都唔吹？

咁都無?
等 VAR

咁都冇十二碼？

var啦屌

الله أكبر‎

睇咩呀
唔撚借錢俾你吖嗱

var呢

咁都冇12碼

個球證勁呀

睇都唔洗睇

咁都冇12m

條中堅睇到伊朗球員位置，遲遲唔交俾龍門或者解圍

擺明打假波

咁都唔睇var

仆x啦 支那過緊數

伊朗真係好癲
點樣可以train到咁勁

好多歐洲搵食架

基羅斯世界盃已經好唔gur var

對手太弱

支那廢能到...
比人炒5,6,7

咁多場都細下盤，呢場應該半大全大上盤

花生 post

完全兩班波

波斯佬三兩腳就劏穿終國後防

頭先日本果場
過左咁耐都肯睇番

UAE 都要借錢 ?

萬物非主，唯有真主☫

支那仲好意思日日提韓國黑哨多,支那五十步笑百步

支那出盡奶力都跟唔到伊朗速率

返曼啦
唔好去哥倫比亞

吳希都幾玻璃

身體質素贏晒

屌咩, 咁都唔入

仲唔扯死你班支那仔

又快， 交波又算好

因為睇就12碼

超級大傻仔

咁都唔入

屌假波咩

屌牙

真心咩

成班買撚咗半場1:0
球證又係球員又係

扮得幾逼真啊

唔中難過中

13號條友嬲到想喊

一球完場了
鄧伊朗同球證做戲辛苦
仲有60分鐘戲要做

支那仔認識到同亞洲一哥距離未啊

PPTV 廣東話評述話中國著球迷版 WTF

一球姐
仲有機反cup

咁快出埋肖智

納比即刻㩒制再換!!!

中國咩玩法
咁快2件

咁快換多個前

支那咁快換2個

咁快換走馮瀟霆個傻9

太興戰術

屌3碼都唔入

納比知道落後2球就唔駛玩
即刻換人殺啊

馮婷婷

6 號係7嘅

唔洗咁心急,未夠30分鐘已經咁多機會,再入波時間問題姐

痴9線

一早出咪得

肖智打中堅？

對伊朗有優勢咩
上年對香港B隊都無料到

劉奕鳴踢右閘本身都衰啦

臘味擺大個頭
等4 5 6

cut loss

馮瀟霆走場

有新劇本
兩隊互攻
我國3-2 熱血反勝朗隊

最多換三個？
禁制禁得咁快？

9成半場換埋于大寶入嚟

支那啲判斷高波好差

加時可以換第四個

lippi最後一場
冇得等

咁多個入面肖智已經算係好

呢個應該正選
出埋D飛機告

唔比係徐宏傑勁過伊朗後衛咩

0:2
中堅又爆炸
好撚 on9 呀

飛機林有heart

有heart踢人

傳富力想賣肖智

伊朗好波

納比：d人跑得咁撚快我唔換人同你車輪戰點同你打？

伊朗美斯
阿斯蒙

屌 明明支那技術差唔多尾3差都可以去到8強

其實張琳芃打閘仲好啦

換埋呢個啦

幾時換埋劉奕鳴

伊朗上盤CASHEDDDDDDDDDDDDDDDD

中國後防垃圾過香港

癈到

又輸呢d波

停賽

兩個中堅一齊柒

d 中堅柒撚到呢

var

on9 呢下要睇 VAR
假撚到

客其他

換幾多個都冇用

好垃圾

有得出先得架

瞓得

無ramos 後防on9 到

納比好無癮

係咪打假波 咁流既D後衛

無野了
中堅無人打到

76勇都勁過佢哋

不嬲廢
個人又怯場

過咗數要做嘢？

正面砍波都搞唔掂

玩完啦，打假波仲要級數有分野

仲以為黑到咁

羅素屌打中國所有中堅

納比半場走人算啦

支爆了

慢到

中國d中堅有無訓練，好老實依d波，點都係攞位好過攞波，下下都攞波

咁都取消就真係黑啦

咁又公道啲

省港盃個隊港隊仲好啦

走到8強，“中國已成最大贏家”

平時當香港狗咁撚，依家比Iran 撚足90分鐘

其實肖智換中堅
應該換走劉好d

本身婷婷一定好過鳴鳴

納比話要減少犯錯
點知2隻中堅自爆

我道歉,竟然有一刻認為支那有能力爆冷

VAR
想黑哨

開始要剷人喇

所以上中超

咁 on9

如果個球黃金機會入左再死守80分鐘係有機會

想問吓雜種過咗數未

支那仔平時比外援carry得多 根本無學過野

張莫斯停賽
馮瀟霆都爆埋根本唔駛踢

其實真係輸on9
一早輸第一球識要明白清出邊線喇

伊朗洗L你過數

控制下中國球員情緒姐

個條防線難d守到

個龍都幾慘
比對中堅陰兩次

中國啲防守原來咁撚過癮

羅素同傑仔教下人打中堅啦

2球都輸自己

百度吧成地玻璃

搵狗智打中堅算啦

斬個波上去等派膠就入得

中國起過腳未

如果落後2球都比支那追番 乜柒都得

含大出手了
攔途截劫

讓十三億人都失望了！

點解現場咁多蝗嗌加油

洗鬼戰術咩 斬上去>自爆>goal

成隊得幾個見得人
張莫斯停賽根本無得打

狗智x11應該拎冠

個球證諗十鳩幾秒先吹

伊朗打小都冇問題

伊朗每個人都快支那一步
節奏都跟唔上 踢閪咩

我地支那国家隊勁到仆街

日本仔開始驚未，佢條防線打伊朗好唔過中國幾多

下下都 delay

班支那狗好撚嘈

講緊乜？

狗智38都仲要靠佢hold住中場
我係伊朗淨係封死冇女一個
再搶鳩個中場已經夠做

D中堅輸左2次都未醒
仲慢慢想食位

波斯人收油了

真係好撚慢

納比：斬！斬！斬！

伊朗喺亞洲會唔會太超班 個節奏比得上歐洲一二線個班

球證：我眼殘慢左姐，屌旁證做咩

小支那認識到同波斯戰士距離未啊

第一個太多人壓咗上前半場啦
後防線壓到上中圈，真係以為會偷到一球咁on99

想睇下香港對伊朗

其實係

世盃對西葡都不落下風
根本亞洲頂級

港隊應該會死守 未必輸咁多反擊

咪一撚樣

其實兩球都係輸冇食位
比人從後標甩

簡單清波咪算囉

香港泊大巴又唔同

世界盃分組好少少入左16強啦,講實力歐洲二線一定有,我估大約瑞士 丹麥咁嘅水平

自己廢過人地 根本簡單清仲好

成班廢柴冇無球走動 交毛咩

郜林多年始終如一 ，一冇外援現晒形

真好on9，依d波你睇比比個d就知點守，食位，一貼就跌，然後用手禁住個波，最多咪foul 手球，好少比牌

飛機林

唔係郜林 係成個支足始終如一

睇到郜林就忍唔住笑 次次都戇鳩鳩咁

支國快L引入血統兵啦
咁廢再唔引入驚你遲啲亞洲盃都冇得踢啊

都係，睇下武球王

中國D走位笑死人

青訓系統唔掂先係咁多年停滯不前既原因
本土聯賽太高人工 根本無外流既意慾

講個題外話，我覺得基羅斯如果帶完伊朗攞亞洲杯，有機返曼聯教

？

☫☫☫

贏國係自己後場比人吊過頭波真係世界級處理

冇考敬主教練冇得升一隊

大部分蝗迷都知自己隊波廢
最唔理性係雜種

蘇斯克查強運到尼馬都傷埋，難講喎

瘋狂吊高波 搵幾隻跑狗前面湧就玩得心死佢地

真 有唔少有潛力既後生仔無錢就無得上位

學界

鞠盈智+麥基+夏志明

港隊有郭膠諾個份熱血

下半場焗攻好大機會比人456
納比衰收尾

班中堅冇預到班西亞狗速率快成咁 用中超速度打人接近歐洲2線嘅速度

又諗起呢段片

淨係識望住個波
又唔夠人快
咁咪出事

加多個香港杜奧巴基奧

笑到gap gap聲

艾力士啦
菊花邊係跑狗

立比真尷尬，班球員業餘到

屌基奧
最多咪香港盧卡古

越南個龍態度

反美
段片入面幾多人用IPHONE

對答好大體

講真平時啲中堅都守開bakambu pato呢啲
點會咁濕鳩架

輸2球孤寒波
大腳去2邊就係啦

麥基=波都未控到就比人拍埋黎啦

輸比敍利亞嗰球
同今日嗰兩球一模一樣

有冇支那討論區link睇下佢地點講？

微博全部都係笑9國豬

外援都唔係個個快，今場伊朗全隊都快
鄭智踢廿分鐘已經要戴氧氣罩咁

上場換肖智就反cup
今場睇吓有無用

唔係兩個中堅派膠都未至於慘敗既本身
但依家就肯定係
焗攻攻唔起等456

支那上力

香港國家隊有機會同伊朗呢d勁旅踢下吸經就好

不過伊朗雖然亞洲超班但球員外流數目都唔及日本韓國，就算外流都唔多似日韓去歐洲主流聯賽，奇怪

我都想求link睇下

波皮都掂唔到吸什麼？

呢班友黎得都係掘金
點會下下同你100%咁去盡

伊朗洗唔洗去到咁盡，過幾日打四強喎

伊朗超班，體格佔好大部份
但拍埋歐洲人呢種優勢又嘥氣

不了
好過輸畀日本

球品/個人品格成疑，有規模球會會做背景審查

唔關事，我覺得依個係文化宗教同政治因素影響啫，實力一定有

政治

留係中東掘下金算
好似中國D咁

Azmoun

歐洲黑鬼玩撚晒

Jahxxxxxxxxxxx而家打緊白禮頓
迪查加打過富咸，禾堡
Azmoun就幾年前好似已經傳去大會，但而家仲係俄超

足球體系差別姐
巴塞班人夠細粒，有技術加啲身型就夠

支那狗完全唔夠班 投降算啦

劉洋比人當狗咁撚

其他球員其實都係身體質素，速度體能係亞洲超班，但拍埋歐洲佬都已經唔係一回事

支那應該得個龍同狗智真係有料亞洲top

伊朗收收油好喎，真心覺得咁出力好on9 今場八強咋

Any link

同問

伊朗世盃踢落都唔失禮，係條簽太差

仲未456都算留左手啦

狗智都老啦

支那搞好啲技術先啦

咁係歐洲最成功既日韓球員，伊朗有呢type咩？

最成功既尼高南都係日本中場feel

但真係冇人上位，中場狗智趙旭日蒿俊閔都唔知聽左幾耐

就係老都勁過99%大陸仔

波斯人5年黎淨係輸過俾西班牙

覺得蒿俊閔起碼當年出過去闖
舞女呢啲唔敢出去都吹到球王

當年狗智至少英冠水平

呢下黃牌
下場對日本先停賽 ...

阿根廷？

波斯人lead住2球都去咁盡既

btw
何輝真係好正 頭先講武磊個傷好中point

個球證幾鬼馬

有料但唔識人又冇錢都冇得上位啦

日韓伊澳

真。亞洲big4

Australia is not asia

澳洲就收收皮先

好老實玉，踢歐洲頂級聯中下游，亞洲大把人有實力，但足球講到尾都係賺錢，好多商業因素，而日韓足球agent係德國個邊做得好，係其中一個多日韓球員流洋原因

伊朗都幾多手球下

有無何輝嘅link

屋企有now

諗起黃洋大哥

支足冇資格用搏盡2字

澳洲返大洋洲啦屌

大部份都係伊朗聯賽
唔算掘金啦
都係3個去左卡塔爾 (呢排伊朗卡塔爾 friend)
其他海灣國家一個都無 (反晒面唔知攞唔攞到 visa )

其實呢隊23個入面都有
5個西歐 (2英1法1葡1比)
2個俄羅斯
2個土耳其

3 個卡塔爾
11個國內

收冇女

如果要剩講技術，伊朗點都好過澳洲，但外流連澳洲都比唔上

最後反抗喇 福將

澳洲人大隻識英文咪多去英超英冠

商業同文化同政治問題

以伊朗有限資源其實算係咁
不過都好多海外出世伊朗人

澳洲淨係講英文已經係外流既一大優勢

顏駿凌前幾年仲係好廢
應該畀hulk oscar射得多有進步
曾誠而家傷多過踢
應該到佢坐穩正選

空哂頂後

顏駿凌都27歲啦
下屆都最後1屆

龍門踢多兩屆都仲得既

曾誠過30反應已經慢左
難保顏駿凌過30幾後

信唔信波斯人最後送球12m

我記得打fm當年有個王大雷，依家點

後繼有人?
之前國奧隊個龍都仲打緊港超

龍有時31，32先係高峰，如果係南美嗰種矮細靠反應就另計

慢到
早射啦

有 u23國安個龍 反應幾快

納比無眼睇

前鋒都撞死你支足中堅 邊有得玩

佢老人家都算係咁，已經好有交代

安沙利法終於有得出

伊朗下半場hea 踢
想畀支那追番球？

帶呢隊垃圾入到8強都係咁

信我 最後送球俾支足 輸得無咁太睇

以前既支足點會cup到泰仔

中伊友情？

波斯妹

狗智仲踢到全場

其實中國都唔算係因為身形輸波
講真其實意識 (走位現位又好，first touch 處理意識又好)，速度，技術，節奏都輸晒

中國係人地逼搶之下，根本無幾可真係 connect 到 built up play
D傳波決定成日都唔合理，execution 又差

有蝗喊撚咗

咩都唔夠人好lu

你睇支足啲無球意識啊
比人dlm不出為奇

簡單啲講就係廢

中國球迷流淚了

3-0

伊朗收錢

比波慢L到

3:0
又輸中堅
3球都係因為中堅

0：3

終於三球

2:0 就無曬火咁
毫無鬥心既垃圾

3球中堅自爆 好L野

踢到pat 屎咁
捉幾件去勞改啦

中堅On9

技術輸哂
單刀都唔中龍

又係個2號？

3球都輸後衛

如果係泰國踢呢場
我幾肯定唔會出現呢種輸波
因為三球都係因為成隊波谷得太前而令後面有機會比人攻
泰國唔會不自量力做對攻
屌你納比仲話想拖到加時

好多球都係面對面無端端甩拖
又成日都無人現位
仲有D first touch 同俾波決定都係 on99，力水同空間選擇都係錯既多

3球後衛自爆CLS

八強頂曬龍啦

身型已經冇優勢
控波傳波現位都唔惦
更唔好講咩引球推進/帶生個波
咁點踢呀 等輸冇嘢可以做

越南仔好過支那多聲
資源唔知有冇十分一

早啲清波唔得既 係要控下 出晒事

節奏一快 多d緊逼 對抗一上就冇哂d基本功

開頭都以為佢會 532 大巴算

其實鄭智傳既波都幾毒 可惜班隊友走唔到

pptv話唔係輸技術性擊倒
係失誤性擊倒

咁睇就算日本定南韓都唔會夠伊朗抽

作為旁觀者真係覺得抵啦
中國一黎廢，但呢樣唔緊要，最失敗係連鬥心都唔係好覺有

諗起成日有人話中國人技術唔差，只係唔識合作冇團隊意識，所以足球項目廢

老實講，晒氣啦，無論係個人定團隊都係咁廢

都話至少英冠水平

想問吓伊朗會唔會怒炒日本

其實就算亞冠咁慢，都唔見得基本功好好

佢係指揮官 納比仲係好重用佢

支那隊連我地香港都贏唔撚到仲想贏伊朗?

今屆決賽好大機會係西亞球隊對決
南韓睇把握力
澳洲就唯有等馬菲賴恩繼續有神作

on9 廣東話評述
隊波根本無心無力

所以咪仆街加強對抗性之後 慣左慢慢黎

啲技術咁粗 碌到入8強真係幾-6

中國三中堅

三個唔同既中堅都衰同一樣野

嚴重傷害中伊友情

第三球人地逼得快已經控甩

北韓墊咗底

唔係查查狀態差真係456左

日本會贏一球

讓左啦
認真炒5 6粒都得

永遠不要睇低日本

港超都不如
李毅凱劉學銘都未必會輸得咁肉酸啦講真

身型, 速度, 技術, 經驗都輸, 根本就唔夠打..

不過幾個中堅都輸同一樣野就..

炒日本
巴西就得

伊朗對日本預計會幾悶
2隊生波組織都一般
似中場搶嚟搶去多

李毅凱會比人撞到傻
劉學銘波都剷唔中

真, 中堅根本就係大弱點,
真係攻, 下下斬落去佢地後場之後前面幾個一齊逼就差唔多可以入波..

如果係個個球員死扭爛扭點都唔傳/隊友現晒位都唔傳重可以話團隊合作問題，但好可惜中國係連扭過人都做唔到

後防弱雞就乜柒都唔駛講

鄭智哭成一隻狗了

所以話入8強根本-6

鄭智以0-3告別中國隊

南區高佬瘋狂追住剷空氣

南區高佬點會追到

最好啦，今屆日本真心令人失望
場場都有運，水分極高

通常妹下妹下 認真就會好L勁

以前有兩個踢拜仁
另外馬達維基亞踢漢堡都入左百年最佳陣容
仲未計第一個黎自亞洲ge歐洲聯賽神射手
希臘、比利時聯賽射手榜三甲

我諗班架仔係真係夾唔到，唔少個人能力其實真係亞洲最top個批，但足球係踢整體，所以應該都係伊朗高一線

拜仁個戴伊第一個亞洲人入歐聯決賽名單
仲有卡利美
漢堡個馬達維基亞呢

真係痴撚線
呢三年正式賽事得3場有失波

順帶一提如果唔係南野咁敗家，都仲有得踢下
可惜條友今屆炒咗好多餐士

你來我往，最後自己失誤而輸果d叫輸失誤
俾人撳住打輸完之後無還擊之力唔係叫技術性擊倒係咩

卡里美幾可惜

去到拜仁其實唔算成功

據聞哥倫比亞國家隊搵佢

高估中國了
等all in 伊朗屌打日本

馬達維基亞好勁

薩爾斯堡紅牛亞洲人
黃喜燦同南野托柒 finishing 都係敗家

希望伊朗贏日本仔 日本仔場場係到妹

巴甘寶喺中超駛撚同你咁認真
家陣亞洲盃 艾斯蒙同你搏緊命
班撚屌仲老撚定成咁 咪閪囉

訓左冇睇，尋晚大強國點？

佢地邊忽似亞洲人？全部白色人種

雅利安人
元首話係最高級人種

有無人支持卡塔爾贏到泡狗

波斯13世紀比蒙古佬洗晒血

中超堀起左幾年
但班球員質素都好似冇進步
到今時今日仲依賴一個38歲嘅鄭智
當年鄭智有冇打亞洲杯決賽

不了 son狗咪咁早番黎

個屆有打，但決賽我記得佢係停賽，個時佢仲要係打中堅

郭嘉諾
港超球隊佳聯元朗主帥

阿聯酋及澳洲今屆在跌跌碰碰下殺入8強，筆者認為兩軍皆無冠軍相，今場對賽有機會法定時間打和，不過主場出擊的阿聯酋，在互射12碼階段表現略勝一籌，相信球隊今場亦會為此作準備，最終能夠淘汰澳洲躋身4強。

卡塔爾風格較柔，着重傳控，而南韓則剛柔並重、以體力機動見稱，今戰卡塔爾缺少最硬淨的馬迪博，預計中場會被南韓的「跑轟戰」全面打散，筆者認為這支中東球隊爆冷的機會頗微，南韓可於90分鐘內解決對手、進身4強。

反納比

韓國加油

世盃外嗰陣仲當人神咁拜

嘩 人工高過唔少球星

入到8強仲要對伊朗3球都係自己中堅派膠輸都仲好意思屌納比

班普通球迷仲識波過呢d球評家

「馬勒戈壁」點解

睇完上場卡塔爾，唔俾泡菜456已經好好

草泥馬

詞音：mǎ le ge bi

詞義：比喻天下太平，不再用兵。現形容思想麻痺。

出處：《尚書 .武成》：“王來自商，至於豐，乃偃武修文，馬勒於戈壁之陽，放牛於桃林之野，示天下弗服。”

舉例：其時天下太平已久，真個是馬勒戈壁，刀槍入庫；五穀豐登，萬民樂業。★清.錢彩《說岳全傳》第一回

原來有典故

失誤另有其因？伊朗鐵衛賽前給了馮瀟霆神秘物體

國足和伊朗的比賽開打前，雙方球員列隊握手致意，伊朗後衛普拉利甘吉將一個類似於“紙條”的東西交到了馮瀟霆的手上……

比賽開打前，雙方握手示意時，伊朗後衛普拉利甘吉在和馮瀟霆握手示意並點頭問好後，順手將左手上一個類似於“紙條”的東西交給了馮瀟霆，後者也是非常自然的將這個“紙條”握在了左手上。

普拉利甘吉是伊朗的主力中衛，2015賽季曾效力於中超球隊天津泰達，在那個賽季客場對恆大的比賽中，普拉利甘吉頭球打入一球。離開泰達後，普拉利甘吉效力於阿爾薩德，如今效力於比甲聯賽。

然後，今晚比賽的第18分鐘，馮瀟霆出現重大失誤，阿茲蒙從馮瀟霆的身體右側繞過，然後殺入禁區右側晃過馮瀟霆後橫傳，塔雷米小禁區前沿無人盯防的情況下輕鬆推射破門。對此，有球迷調侃稱，馮瀟霆是餘則成。

連登仔撐泡狗定卡塔

雜種嘅偉大足球夢幻滅了

係某谷見到

下，澳洲互射12碼岩岩先贏完

呢d垃圾真係要講句
咁叻你去教啦

泡狗當前唔難揀啦

Support son bb

下，你話支泡就難揀
西亞狗再賤都唔會賤過泡

黃仁範攻中🤔

兩個k2...
牙山又唔比升班 朱世鍾要踢多年k2
黃又唔知幾時先外流

阿燦傷？

後備

想問吓卡塔左閘球王守唔守到牙Son

好似停賽

睇完上場對伊拉克，卡塔爾今場都應該

咁撚大獲

出阿燦好過李青龍啦

有冇巴有link？

同求

卡塔爾有冇個腳頭重少少

咁都俾黃牌

有冇病 果下吹仲要比牌

泡菜狗又過咗數 ? 呢下又唔俾黃牌

南韓中堅受英超球隊青睞 亞洲盃分組賽助球隊不失

近年日本和南韓球會與德國球會緊密合作，令到更多球員有機會前往歐洲吸取經驗，孫興慜、香川真司、寄誠庸或岡崎慎司的名字大家都耳熟能聞，但後場球員在歐洲就甚少出頭天，主因都受限於身體質素。近日有消息指現時正在參與亞洲盃賽事的南韓中堅金玟哉/金敏在(Kim Min-jae,暫與其他香港媒體一同使用金敏在)受到英超球隊屈福特報價，未來有機會登陸歐洲。

現年22歲的金敏在效力全北汽車兩季，不但助球隊兩奪聯賽冠軍，而且連續兩年入選最佳11人及獲得上季最佳年輕球員的獎項，有消息指英超球隊屈福特已經對其報價六百萬英磅，而全北汽車管理層亦證實有關傳聞，但屈福特領隊查維加西亞(Javi Gracia)就表示對此毫不知情。

查維加西亞表示自己不熟悉金敏在，他雖然在球會以外的地方聽說過他，但僅只聽說過，而且球隊現時有五至六位中堅人選，例如年輕的韋莫特(Ben Wilmot)擔任中堅時亦有好表現，所以不希望對金敏在的傳聞理會太多，只想專注於球隊現有的球員上。

現時屈福特排在英超第7名，有機會獲得來季歐霸資格，不過與第6名的曼聯相差11分之多，相信今季只能為歐霸努力。金敏在自2017年8月開始已經為國披甲，可惜在2018年5月的比賽時受傷，所以無緣在世界盃賽場亮相。

靚

呢下晒料

卡塔爾都唔輸蝕對住韓國

中堅送禮

卡塔爾想贏了

伊朗D波真係好睇過日韓

傍證慢九拍先吹越位

咁都飛機
雖然越位

兩碼飛機
韓狗

恆大後防玩鳩上港門將

呢場冇人睇

睇到訓著咁滯

今晚澳洲應該仲悶

son 呢球射到

卡塔爾完全冇進攻板斧 , 要贏應該要等對面派膠或者挨到12碼

孫狗隻廢真係痴撚線..

好波

好波
輸鳩埋

死韓狗出局啦垃圾

嘩

突然入左

wa diu 入咗

卡狗1-0

泡菜gg

黑哨還足一百年啦死韓狗

哇 好撚靚

PARK THE QATAR BUS

西亞狗最後呢15分鐘一定瘋狂典地

泡狗

Var

一定狂插水 , 扮死

我愛卡塔爾

嚇死人

黑哨

拎支水淋人

offside
韓狗8978

屌 又追番

咁戲劇性

啱啱突出咗一步

越左喎 唔係睇電視都計呀

OFFSIDE唔計

黃義助

鄭升炫個幾個無得免役了
不過贏左都未必有得免

韓妹會喊

應該越

好彩

又出池東沅

又池東沅

屌你老母
又換池東元

炒得啦個教練

幾驚照黑哨

想問吓泡狗係咪要出局啦

係

問金判坤

詐死開始

大聲啲
出局啦死泡狗

今年真係allin 伊朗冠軍都得

開始表演

臥草

兒子可以返去救熱狗啦

就算泡仔過到伊朗又驚鬼佢

狗會賤到封角...

暫時伊朗卡塔爾都仲未失球
兩邊都有冠軍相喎

泡狗守角球企晒係到做乜

鳩勾都出埋

Now一人講波？

區域防守

上屆決賽 今屆8強

可以返熱刺

黃義助質素點去歐洲？

費美斯

區域防守都唔會平排啦

點會防守有人咁企直線

進攻就話姐

去住荷甲先

亞洲盃嘅VAR仲好過英格蘭足總

八強終於肯有返場係叫做爆冷
因為傳統上啲人會覺得韓國係應份贏果邊多過Qatar入四強
如果無黑馬邊好睇

去俾堂安律當狗咁撚

日職都踢唔掂去歐洲?

佢日職點踢唔掂

又詐死

屌你開始詐傷

son hea到係唔係想趕住返去london

中東本地足球發展其實點

之前講過卡塔有冠軍相
而家有人信未？

又西亞佬訓地大法

上季要不是佢照顧飛腳.......

佢同踢熱刺完全兩個人

沙維又中

旁述：快啲斬啦屌你

明明沙維有遠見
仲要俾人笑鳩

泡菜妹

都免左役
二運完唔宣布退出國家隊咪算俾錢
返到機場仲要俾班國民掟

泡足同支足一樣，抵撚屎

奧運鄭升炫權昶勛石炫俊個班93 94比佢害死

佢就返英國
今次班球迷都唔知用咩接機

又要俾國民掉雞蛋掉枕頭掉麥牙糖了

呢隊應該得鄭升炫未免役？

無啦啦開條路俾澳洲可能鳩下鳩下入決賽

同埋踢完獌就飛過嚟，倦撚死啦

對中國都照出佢個下先好野

沙維都幾準
[/quote]

今年日韓澳都好撚鳩下鳩下

保羅賓圖都鳩鳩下咁

鳩下鳩下決賽組合： 日本對澳洲
激死沙地同佢班走狗組合：伊朗對卡塔爾

天氣好熱

其實亞洲盃贏左都唔一定拎到免役,要議會放生佢地
係亞運金+奧運金銀銅先肯定得,冇錯條例甚至冇寫明拎世界盃冠軍會俾

差啲笠到

唔記得整容

0:1
FT
成班傻鳩HEA踢
抵撚死

啲對碰中咗7,8成

泡加快啲打鳩球證啦

不過我唔信日本過到伊朗, 除非班日本仔無啦啦覺醒

右邊個泡菜妹

仲講乜9
完左場

02年個次冇記錯係特批
而且之後好似因爲俾人屌都收緊左LU

有得煲劇lu 泡菜

咬旗

頭兩場泡菜都仲ok
之後越踢越差

除左黎巴嫩基本中撚晒

泡狗意外出局，熱狗或成最大贏家

泡狗=支那

天地有正氣

沙躝閪喲

我諗澳洲唔關事

最大問題佢請返個之前炒咗嘅教練返嚟教

想問吓連登仔可唔可以唔好咁睇低卡塔

卡塔爾2022有冇機會係黑馬

泡狗繼續還債啦

你要講幾多次

呢幾年睇咗佢哋好多場， 佢哋真係唔係咁勁

今屆唔知咩事，突然上曬身

過到澳洲先算
今場只係對面垃圾

王菀之？

點解咁肯定澳洲過到阿聯酋

澳洲都唔好得去邊

仲慶祝緊

叫埋啲莊家唔好咁睇低卡塔爾

友賽唔敢約法國德國呢啲一線隊, 暑假打美洲盃等俾人大炒

冇

點解會覺得UAE輸硬

今場都係碌，加上韓仔廢

如果好成績過舊年沙特當贏啦

睇怕決賽都係什葉派同遜尼派大打出手

今晚炒uae

世界盃希望入到16強

信者得救

why 冇睇亞運

Uae對印度都一仆一碌
雖然比分反映唔到

入到去四強唔係偶然 唔好睇低

澳洲今晚唔知搵咩人入波

Rogic都冇埋

但啲外勞好慘

熱到對手失準？

果度女人地位賤過地底泥

回豬有咩國家唔係咁

唉興慜攰撚到仆街啦，上季熱狗最多上陣球員，休季就番國家隊報到，人休季佢就踢亞運，踢完亞運無抖又開季，今季仲咁重用佢，聯賽盃足總盃都無得抖，國家隊友賽都要踢，chur完快車佢都謝撚曬，今場真係睇佢跑都覺得攰，鐵人都死

原來澳洲今晚出Kruse

鬼咩想踢亞運定服兵役？

亞運關佢咩事

美國2018世界盃同邊隊同組？

行行企企痴個金牌番黎

李鎔 洪喆 當完
朱世鐘 當左一年
鄭升炫 權敬原 未當(可能因為咁影住場邊抱頭 )
真係比孫球王害死
如果佢係95年 基本上亞運一定係佢正選 睇下會唔會可以同權昶勛 白昇浩 李康仁呢d一齊贏到奧運牌啦 同埋下屆亞運佢都係28歲 話唔定可以踢埋先
權就無架啦 已經夠鐘

踢亞運無得講，但友賽/聯賽盃都要踢真係講唔去，牙傾大力神嗰啲點都有得抖幾場，肥普chur到佢盡

我係黃義助真係睇佢唔起, 又要扮大佬但又無貨賣

黐還黐，講緊佢實攰到仆街，唔講其他，要你英國東亞南亞飛嚟飛去凈Jetlag都攰到仆街

講真, 美國勁嗰啲運動員都走咗去打棒球,美式足球,籃球

點會同你低人工走去踢波

不過始終都係怪佢早/遲左出世
93 94 踢奧運太難
就算唔係孫發波瘟 4強對巴西，季軍戰對尼日利亞，我都唔覺得會攞到牌

但麥卡倫+Giannou

足球運動要學美國is joke

咁樣起碼make sense過之前幾場吊高波比麥卡倫

擺麥卡倫打柱躉，真係得啖笑
直接贊奴玩燒味算啦

呢對澳洲波冇乜創造力, 其實真係適合打燒味

教練之前仲話想學利物浦踢法, 真係笑死人

我係孫興慜真係睇佢唔起, 又要扮新星但又無貨賣

澳洲始終係洋腸
鬼佬

全隊得歷基同告斯控到波
但兩個都係一個鐘貨仔體力

亞運神射手都無貨賣
打烏豬果場唔係黃義助 son返左去服兵役la

澳洲個陣都幾....

講緊足球呀 咪轉移視線啦

好彩有佢爆seed
明明係教練契仔先入選
但真係最大功臣

講緊亞洲盃呀，重亞運

中場

好地地Luongo死都唔出

又擺歷基打後備

我估麥卡倫要打邊啲

今晚要睇吓Kruse 定係Milligan派膠多啲

阿聯第一球

亞洲盃黃義助入兩球
Son?

義助>兒子

nabbout4強出得未

原來今日已經出得

佢應該今場都出得

攞個正前同個playmaker 比
重叫義助球對全賽事最弱的賓仔入波，另一球12碼

請問澳洲個場有冇link?

係咪要裝vpn?

對手太弱唔計
12碼唔計
咁亞洲最強playmaker又做過d乜 可以睇黃義助唔起

我想問爆炸頭奧瑪點解無入選？
成個阿聯酋淨係識得佢

傷
睇住佢兄弟先

好慘 host 皇牌先黎傷

轟死班回教豬

唔知咩叫科技結合運動, 科技運動

係咪呢D?

定係想講運動科學, 做好管理統計,學似咩美國職棒個D
個方面其他運動可能得
但足球叫卡塔爾學美國下下用錢搞科技運動
你睇下美國搞左D咩出黎先啦

澳洲22號成個女人咁

會長你祖國都唔撐

咁快就傷一件？

美國搞一班體能怪就得

艾榮

阿聯酋差D

辛斯貝利種廢真係

又ryan carry

澳洲中場真空

亞洲最強playmaker 飛行里數全隊最強

米利根真係老喇

今場澳洲得唔得真係睇IKONOMIDIS掂唔掂

駁唔到啦